琴日111巴士上跌左野

唔知開咩台 但係學生八達通就放係校園台

琴日係紅磡上左往坪石既111巴士 上左冇耐先見倒地下有個八達通套 但唔知係我上之前已經係度定我上後先跌 我望過入面除左學生八達通冇其他野 我望過下有冇類似相既學生/人但唔覺有 我就交左比司機

你應該認得自己個咁特別既套 快啲去攞返啦